簡單一句就睇清波台狗有幾撚垃圾

冇野啦番出去啦波台狗

Cc台：

澳門五毛狗
出黎護波台狗